［現場片段救義士 推到熱門］天水圍狗屋外被捕

借post

義士5/8喺天水圍狗屋被捕

各位手足，現場街坊或記者行家！

如果有5/8天水圍警署門外1330-1400 的所有現場片段，請你telegram比 Username: TSW_58_PS

(非三毛五毛，絶對係自己友!!)

義士不惜一切保護香港，食盡彈挨毒打，我哋好應該盡全力救被捕嘅義士！

光復香港，時代革命

PUSH

推

PUSH!

推!!一個不能少

Push

push

請轉發
［緊急尋人做證人救人！］
想大家幫手搵搵片中（8月4日）
0：13秒開始個位戴黑色眼鏡個男仔做人證！

0：06-0：12 被人㩒係地下度個個兄弟
被狗打到骨折
今朝先做完手術
仲要落charge起訴佢
其實佢只係黃大仙街坊
完全冇衝擊過
麻煩大家幫手搵片入面戴黑色眼鏡嘅證人

實質事件發生時間係
尋晚8月4日
22:55左右
黃大仙地鐵站

好urgent因為就快上庭！！
請各位多多幫忙🙇🏻‍♀
請直接聯絡 tg: yukarisama

好人一世好報
堅持五大訴求不割席！

一個都不能少

救手足阿

推!!

救人呀

From其他巴打

RTHK

蘋果

1小08分左右開始

立場

前線有人成日屌人影相
真係好on9
結果而家無鏡頭保護到自己

up

推呀

#一個都不能少
#特殊情況

求相求片求救啊！

事主: FA 哥哥
特徵: 綠色衫，黑短褲，白鞋
被補日期：8月5日
被捕時間 : 01:10
被捕地點：天水圍天耀商場附近
跟進人: @Noname9333

事主需要片段做證，求大家幫手share揾下

跪求各大channel 幫手share

推！！

想請幫忙發一個帖，向更多人求助
#代post

收到有教會牧者及會友昨日被捕，
請問有冇手足有5/8天水圍警署門外1322-1344的現場片段？
現場街坊或記者行家影嘅都要，謝謝

如有請聯絡石傳道，電話96378339

我表姐朋友，請各位手足幫忙🙏🏻
急急急！
呼籲如果有人在8月3日晚上23:00-23:15在黃大仙中心及巴士總站之間花槽的拍攝影片，請分享作證供。
青年男子和女朋友在黃大仙中心吃完飯回家途中剛巧遇到騷亂，在花槽探望究竟，突然被防暴警察上前用槍指頭，隨即從後被壓在地上亂打及拘捕二人，及後被落案控告襲警及非法集結，如有拍攝經過，請好心分享影像作供，因為好快要提堂，路見不平 拔刀相助，好心有好報，請廣為傳播🙏🏻萬分感激！
請聯絡：91858259曾小姐

#一個都不能少
#特殊情況
#轉發

求相求片求救啊！

事主: 黃大仙街坊
特徵: 黑衫 深藍有紅白間邊褲 拖鞋
被補日期：3/8
被捕時間 : 約2315
被捕地點：黃大仙地鐵站與巴士總站之間草叢
跟進人: @hxnem

事主被控襲警及被毆打需要片段做證，求大家幫手share揾下

跪求各大channel 幫手share

p